Title: Joshua Light Show
Date: 2012-02-23 12:12
Author: marvin
Category: post
Tags: art, joshualightshow, music, psychedelic
Slug: joshua-light-show

Wenn ich eins an der Hippiezeit liebe dann sind es die hoch
psychedelischen Lightshow auf den Konzerten der 60er Jahre. Vorreiter
war der gute Herr [Joshua
White](http://de.wikipedia.org/wiki/The_Joshua_Light_Show) der eine
Gruppe von bis zu 10 Menschen um sich hatte. Ich bekomme einfach nicht
genug von diesem Projektionen...

{% youtube TW733Ut5zE0 %}

